有冇消防員巴打點解消防員記得晒所有消防水龍頭位置？

邊隻$0.5狗偷偷留下負評

消防有圖則睇
我估固定範圍既會有晒附近圖紙
或者call台會比指示

烈火雄心 1 駱天佑就話咗比你知

上網已經search 到

睇圖
有時會再叫水記同事到場關地掣谷壓救火

消防員一天點過?